召集馬鞍山運動巴絲

有無人一齊去下gym, 跑海旁 加workout
因無partner 無咩動力去跑

去開康文
間唔中跑海邊
巴

喂一星期跑幾多次 我都去開康文，馬鞍山嗰間？可能我地見過
我懶做cardio 想搵人畀啲動力

係呀
有時間指教下我 廢jj
呢家一星期跑3-4晚 跑機
多數收工去

嗰度啲大部分都好nice 要做下weight training 先有肌肉

師兄幾耐做一次 有機會join埋

我都係師弟黎 星期五六日多啲

有無ig?